[推到完場] 溏心風暴3（七）

金鑽與窩居～～～～

[推到完場] 溏心風暴3（6）

你做雞啦你

放手比愛更容易～

我好醜呀 我想搵窿捐呀

好想汪阿蛆試唱

我沒有罪～～～～

扑野歌

你為何從未講我知～

臭g

咪推成咁啦

雞

知道不可能 我也有權愛慕～

點解仲要拖多5集先罵個女

點解呀nic離婚？唔係成功tum番咩？

Rain 啲語氣真係好廢老feel

講咗幾撚多次以愛圍家

其實真係好好睇頭先個15分鐘

問鼎了

因為中間以愛都無野 係之後又黎料

Ck bb啲戲

牙nic離婚要登報咁高調 明引敏g喎

又痴番埋去掛

屌你又講以愛圍家好煩搞到我媽都係咁講

跛co真係由頭型到尾 表面玩世不恭但竟然第一個衝落水

又播歌 唉

喊得好樣衰。。

敏g個咀都好灰下

其實最尷尬係 我真係火都黎

根本就係廢老

有聲既屌 同荷媽係大廳一樣

佢到時一播don't say goodbye咪又出晒水

為d咁既原因自殺真係好on9

夏雨真係

敏之幾好戲 真心

陳敏芝幾好戲
同我19歲果陣第一次失戀💔果種喊法一撚樣

出冊咩

火盤

原來間屋咁大

陳敏之d戲又好番d

一時睇唔開唔奇

好尷尬。。。

做雞要坐監

好爛

可能係佢初戀 錦既反應唔奇

好似班傻仔做鬧劇咁

屌喇星 頂唔撚順

don’t say goodbye...

實去唔成啦

估唔島！！！！哈哈哈哈

敏之晒腳

尷尬到

記得d手信勁寒酸笑死

一定奶野啦返黎 一係就去唔成

阿九就黎黑化

下？？

老土d講句，真係應該要諗下屋企人

快d分啦

其實佢無端端黑化 搵戲嚟做

Guy

盈盈

比許班人利用

fyy

盛盛

哇盈盈

馮盈盈

嘩屌, FYY 正呀

FY Y

爭啲無左個初吻

Fyy

馮盈盈又出現

好重mk味

好撚正啊fyy

套野明益波士高

好撚正

我 屌呀 屌撚死fyy

你識條鐵咩

唔得

蔣志光仲有幾多集黑化？

100 50 40 30 20 10

fyy呆撚左

我屌埋你個份

係咪佢第一套劇

依啲先正 本土味 有學歷既mk妹

屌好撚正

後面又做返智者角色

有冇人有cap圖 一陣打丁用

好想望住佢D手指玩我粒lin

有無片姐

google

Fyy腳板應該黃晒勁臭

屌反胃垃圾魚

我老母講黃脆魚個角色可有可無

想睇盛盛

屌 食左fyy先搞脆魚啦

屌 好撚on9

後面戲份重d卦

agger

好似要表白，畀阿狗拒絕左

等fyy cap圖

幾時屌fyy呀

橫豎大家都無波
點都係揀fyy

睇佢喊真係好尷尬 好想知佢真人點喊

隻狗冇咗仲有阿九

fyy係咪唔會再出

後面唔係黑化咩

脆魚

咁撚多人黑化

脆魚好尷尬

又黑化
又說當勞黑化

幕後玩家

波高神演技

馬浚偉未死 遲d出場

小學女教師

後面人人黑化？？

呀9好似好勁咁 幾時會認真屌囡？

係做得幾自然

睇佢兩個做喊戲好辛苦

我又想屌

波高三集溏心都有佢

佢係咪離開左tvb?

橙 拍3套都仲未番大6

呢幕做黎拖時間?

幾時再唱歌

凌至信最正

都唔知做乜

直落搞野？

表面玩世不恭 但第一個衝落水

好難頂呀黃脆魚啲戲

脆魚有冇機競逐女視后

點搞得落手啊

係時候扑野？

酒囉 即刻飲

咁阿爽會毒死阿九

因為囝囝搞呢場戲

Bosco近年回巢拍得個兩套劇
都要拍住黃翠如呢d戲
真係侮辱

扑野未

之前話入左studio

佢已經唔需要獎黎證明自己

2017年，與無綫電視約滿後不再續約，結束了17年的賓主關係。後加盟邵氏兄弟，並主力在中國內地發展。

so sad

波高有冇屌過趣魚？

其實佢真係好唔岩做戲

波士高琴晚先話枕住個大既攬住個細既好舒服

This on9 jai

好想熄電視 好撚老尷

睇到我雞皮起

真係好尷尬

跛co？

究竟呢幕同之前使徒行者個幕有咩分別？

波斯高

喊樣最衰

退出影壇啦

好撚難頂呀屌

我反對

好正呀翠如

戲屎聲難聽

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

呢套唔係溏心 溏心系列一定係dr ling

d戲

好撚嘈

點睇

阿爽同妹頭無分別

做乜晤扑

有得屌唔屌

佢d角色成日要扮低B

唐至逸都好正架

食當時既楊怡

扑脆薯

叫乜撚？

叫乜野

鍾嘉欣呀

好正求歌名

鐘嘉欣把聲真係好難聽

首歌好難聽

I promise

I promise 片尾寫左

係咪第一次播鍾嘉欣首歌

呢集有齊視帝牙rain同視后脆魚嘅神級演技，要好好珍藏

求歌名 好撚正

啊Lee上身 準備進化做如夢初醒獸

D戲真係有D噁心

沒有常在心的日子

首歌把聲好似鐘嘉欣

都係第一代買首英文歌返黎好過咁樣自己唱

冇CK妹鬧敏之做雞既？

水水

牙rain 仆街慢動作個幕可以上神台

未到 下星期先到

牙rain同水水？不了不了

第一天（晴）

依家tvb黎講佢算演戲幾好睇

但衰在要都脆魚做拍檔

有fyy j 圖未

係佢唱

我老母喊到收唔到聲

分分鐘酒店錢都係敏之包埋

不得不說，莊思敏做潑婦真係入形入格

香香靚過盈盈

話敏之係雞嗰段

內含劇透，想跟住劇情追嘅唔好睇住

補返護士圖 真係好撚正

荷媽feel返黎了

好想偷睇 等唔切 有冇link share

好精彩 CK妹

推

呢套野幾時完
又悶又老套

阿九幾時變奸呀

講到慈善好難咁既

個個動議都通過咩

個個去哂睇隔離台

呢個阿爸真係好廢

疊水

連陳敏之都唔睇 睇viu

3個加埋200歲

唐山大兄

「多兒多女多冤家，無兒無女坐蓮花」

呀溺個老母

Raining 個情人？

今集好悶

我都係

腰斬好嗎

水水：

屌咪撚唱啦

頂唔順歌聲走先

水水同夏雨係初戀？

點解成家人都唔識睇人啲面口

鳩撚到啲態度

三角戀，好驅風

我覺得係，如果唔係安排佢出場做乜

cls

加埋二百歲喇做乜鳩

水水d面口好明顯好西

做乜撚 3角戀?

好隔硬劇情
邊有人會咁

冇仔冇女唔係咩

成個宇文化及咁既樣

水水一個人搞咁多野出黎?

on9 劇情 自己落場?

個女人好似龍蝦

on99

Signal 有無咁鈍?

Raining 快啲出賣肉體救公司啦

菊姐又揭自己底牌
豬一樣的...

60路

鬧交戲好夾硬救命

做大戲咁

好好笑

汪呀姐

皇天擊殺

乜嘢對白嚟架

jm9

國師

C琦姣屍凳篤

菊姐個樣

皇天擊殺！

痴線

做咩抄陳云金句

天然呆咁

寫台詞嗰條友就要皇天擊殺喇

好驅風

好重口味 但好搞笑

極老土嘅對白加入潮語後真係有啲唔知點咁

個女做雞好過做第三者，係真唔係呀

有無人睇完第35集? 想問下有無梳士有得睇埋最後個5集

騰訊都係出到第35集下個禮拜一啦先至會有大結局最後五集，好好睇咩趕住睇大結局

想知岑麗香同王浩信個結局

屌你有汪明荃同麥玲玲

我係Kyle就唔要香香呢隻貴價 啦
比人搞左兩年 仲要冇埋隻豬

梗係搶先睇咗啦！喺度劇透

睇到好嬲上黎呻吓姐
雖然Belle好正

到底bosco想爭權定點

睇到32集都唔覺有爭產 鬥爭既劇情 係許二少同阮兆祥個Part係精彩少少....

都係唔夠Belle正
雖然已經唔再pure

幾廿歲會唔會仲爭呀

加埋成百鳩幾二百歲仲玩三角戀

都唔知做比邊撚個睇

一班阿婆爭個阿伯

你老尾 真係老餅戲
唔怪得冇人睇

都唔撚make senses
雖然四十年前苗可秀同司棋姐好好丁

咁講通常之後會鬧離婚

允兒咁嘅樣

好撚白痴
點解你地會睇得落
喺茶記望咗幾秒都覺得低鳩能

編劇個個係咪未買過股票

乜撚野劇情

前面著裙
d記者去到最前影

食蕉
同我碇佢出去

好on9

中降

唔怪得得18點收視

股東大會
tbb笑撚死人咩

學佢話齋 成套嘢一塌胡塗

知你又問 廢老

係李小龍條女

現實邊有有錢佬好似下雨咁撚on79

咁講野一定俾上市公司告到甩褲，索賠天文數字

做乜撚呀

鳩up大會開始

有冇女人咁煩膠成40年前既野都巢出黎嘈呀

結束

正爸三角戀ho ball

3個加埋兩百歲仲係度爭仔

夏雨仲屌鳩唐文龍
自己唔好得去邊

劇情世界級無聊

兩個阿婆呷醋真係好撚驅風

以前條女都唔記得

雖然好正常

屌，3個人加埋過百歲，係到驅風咩
40年前拎黎講

上一套關菊英驗DNA發現同司琪姐唔係姊妹
就懷疑司琪姐唔係老母親生 最後發現自己先係

呢套都可能係一樣

個幾句野比番阿叻講啦

李小龍見到苗可秀拍埋tvb膠劇死左都彈番起身

老左差咁遠

又係靠bosco

做boss可以單挑許黃兩家

驅風劇

幾個加埋就快300 仲拍n角戀

做乜9

無聊

乜鳩劇情

呢套劇好多未見過既阿嬸

有無人覺得跳舞蘭好靚女

依兩集悶到仆街

根本係拖長個劇情
都唔知做咩

棋

水水都唔知貪rain d乜春

棋靈王？

水水正d
好淫

成浸驅風油味

......

廁所擺全家福

小氣鬼

阿嬸版連登仔😂

苦過dee dee

小學雞到

女人真係好恐怖

屌你老味兩個呀嬸加埋過百歲仲係度爭仔真係好撚嘔心

唉真係睇到想嘔呀咁撚on9既劇情都寫得出架

夏雨後生好風趣

人地都唔想提你地仲提

痴撚線架 好撚on9呀deedee

阿蘭好熟面口喎
係咪文雪兒？

快啲發癲

編劇被狗屌

跳舞蘭:皮膚靚
CK姐:斯文型
水水: SM型

點揀

辛苦演嗰個，幾十歲人搞成咁

啲廢老係咪睇到津津有味

跳舞蘭好正

屌你老味……………都六十路啦

關菊英其實係度做咩?

點解套套都講佛謁

痴撚線

講兩句就真係可以感化人
真係睇到r撚晒頭

編劇差過粵語長片

有冇同好鍾意睇菊姐

四條友加埋幾百歲， 仲搞乜
死港女貪字得個貧抵撚死

菊姐同米雪呢
不過，水水keep得好過CK

其實呢條線係做乜撚野
六十路都要搞多角戀

好似崔建邦咁 幫手打圓場

跳舞蘭叫咩名
太快睇唔設

師兄睇開六十路？

粵語殘片都唔玩六十路啦

依到加埋有無500歲？

究竟有幾戇鳩先會編呢啲劇情

後生一定好靚

水水隻眼好厲
一邊望著捉著個頭一邊

文雪兒麗的年代好正

正爸咁有錢！起雙飛啦

過左300

原來支線嚟 邊撚個話小氣鬼老嘢係boss

原來係雞

我終於諗到火姐似邊個

收視祝捷

仲慶功收視破十億

節外生枝，拖長嚟搞

支那人啲taste

十億根本唔多
真係爆紅果啲係二三百億點擊架

文雪兒，元秋妹妹

Brian 係咪要bye bye了

柯俊雄係？

柯俊雄？

跳舞蘭好撚正

專搞人老公

到30集停左.....邊到有得睇31集

36喎屌
btw 劇情真係超展開 跛co注定係幕後玩家

而加睇到

其實家昌旺唔係有一半係bosco老豆留比佢架咩？
條廢老憑咩成日黃家黃家

點解我無印象有呢幕

那年花開先得百幾億

上年過二百億先好似五套
不過十億就肯定垃圾

佢D超展開真係世界級地鳩黎

Ching心水清

明明間地產鋪係Bosco既
間茶餐廳先係黃家既
而家成日話圍家係太子
擺明自己私吞埋間地產鋪

其實真係好多偷跑網架

Bosco真係好瀟灑有型，一啲都唔計較，遲啲同黃家班友爭，一定係黃家班老嘢戇鳩

已經無人講

對人好人地就會對自己好咩...

呢度邊度 成日都有

D劇情溫馨到

有冇人J 水水

唔通慶香港低收視咩

王浩信玩60路

植入式廣告多撚到

燈燈討論區

巴打真係識食 軀風油熟女

耆齡王尋晚係咪睇到射咗幾次精

唔打佢執到啦

將來返黎肯定做signal 貴人 #

中學陸運會啦啦隊

ノラ・ミャオ

咁似喇記口號

得一條女

同一個人?

成班狗公

Yoona

照計地產勁過茶餐廳
Bosco揸正旗都好岩

我真係扯都旗呀！

波波係後面

許家班賤種

成日係公眾地方咁大聲嘈交真係好冇禮貌 李思琪宜家同前幾集關菊英同水水都係

CK變聲

比我都屌臭佢啦
講野咁賤

好撚弱智呀

日日都火到黎
On9

做乜撚
水水係出黎做乜撚野

拖2集

呢啲睇唔起人真係仆街黎

拖集數

水水線完咗喇？

呢個社會大把

黃家一大間house都睇唔起人

登登討論區

兩登

火姐呢招好似連登仔

推你老母咩

用連X,高X就會得罪是但一邊
用登登就兩邊都舒服

正爸真係好垃圾

完全唔記得係人地救你

屌你老味姓許既就真係反骨仔

signal wong做到咁擺明係鋪伏線俾佢之後出番黎幫手啦

有伏筆

要人救你就含撚哂撚咁

過橋抽板 放長雙眼睇你幾時死

你有多個partner, 邊個拉攏倒佢咪一樣，股權差少少無以前咁重要啦

許氏兩兄弟

所以之後佢地仆街係抵撚死

失戀咁款

恩公唔俾撚佢含

應該好似英國貴族睇唔起有錢佬咁上下

離婚同分拆同反應真係好gay

原來時間線已經過左2年

王浩信2年都溝唔到香香

GAY

司棋姐啲戲同讀對白好怪

啲配樂做乜撚

我真係火～～～～～～～～都嚟呀

呢段老尷到

其實佢地有冇上市

係因為你哋 背！信！棄！義！

我反而覺得咁先係波

下下比你lead住走咩，話救就救，話分就分

許家啲人咁on9

套野有幾集

俾d面色對方睇姐
我覺得無乜野

shareholders agreement
buyout
50:50 deadlock

好想快啲睇到許家仆街死

上市公司可以咁分拆嫁

冇地產條廢老邊開到全港咁多間
一開波已經鬧緊讚先生收地
擺明收地係大過奶茶
之後李ck又話死鬼老豆個地產係留比bosco因為佢係唯一一個仔
60億果到我就覺得奇怪明明至少一半都係bosco
佢憑咩用60億上市合拼幫人
成日太子始終唔係姓黃
人地bosco都冇屌佢同唔同意博60億黎幫人
條廢雨就係到罷免佢
bosco攞番昌旺比番幾間茶記比佢都係正路

會番黎打呀九

Adam會唔會自殺

逐個字逐個字戥出嚟
現實有冇人會咁講嘢

李小龍條女

2年入面係咁食歐洲大波妹 belle le d已經過眼雲煙

套劇仲有幾集 好難頂

Bosco黑化個理由索強到
垃圾編劇

GAT

gay

我都唔撚明

就係因為張金枱

以為韓妹

乜撚野啊 邊撚個編劇架？

好日唔睇電視 咁撚On9劇情

合約寫明分拆六拆走 打波前又講撚明人地要六折搶錢咁

後生成個krystal
老左變八婆

仆街 miss咗 Bosco點解黑化

btw 下雨真係好撚老屎忽廢老feel鏡頭一到佢我就嚟睇post

牙rain成套劇最多係咪扮暈扮病

未播到
我自己上網睇左姐
總之好撚on9
仲on9過皇道漫個d中二病理由

有冇人講下波士高點解會黑化

一間大集團得一個office

影來影去都係呢間

因為唔想再搞電影公司 所以要搶左正爸間野

大結果左佢啦今晚

老土到...

最後Alan 果面比人呃撚哂d錢

Breast

大合照個氣氛好撚柒

炒魷？

大結局啦今晚？

係就好

點解係姓許果d走既

棟大廈唔係佢地架咩

同問

誇世代都好睇過你

Season1

姓許果班垃圾搬細office?

誇世代 再創世紀

遲下要住公屋了

我香香點算

廢老劇👍🏽

踩過界喎

許業行

有牌未到

咁點解黑化

搞到要賣女

劇透既話粉細字plz

突然性無能

賣女落火坑

米雪死臭閪咪撚煩啦

合作前差人幾十億啊

幾時賣女求榮

米雪62歲

香香33歲

應該奶茶幫搬走

好撚GAY

大許生呢啲係咪叫做
有錢毒撚好拘謹

牙雨咁有風度

GAY到震

啫係點

終於唔駛去拜年

有半秒以為會合巹交杯

駛唔駛揀張咁長既枱呀

以為玩show hand

屌 GAY

好尷尬

屌你老母,無啦啦做咩講毛語錄

點解可以咁gay

三金OL

阿海

又係阿海

陳敏之又睇中左有婦之夫？

呀海既角色係咩

阿海鍾意以愛

mba野人

白衫條女咩名

呢到邊到黎

唔係得豆腐花渣咩

咁都好啲

講經

條女

美人痣

GAY佬

hard sell到

有震蛋

求白衫條女名

唔講以為比個呀伯搞個咁

條女好正 中出佢

個茶檔又幾靚

白衫妹妹好PURE

好靚，怕怕羞羞咁

已經分唔到誇世代定溏心裸薑

個𡃁妹好正

其實係唔係比呀叔搞

好似夏日麼麼茶任賢齊救嗰個細路女咁既感覺

咁靚嘅 邊度黎

南生圍?

宋友基

好悶
又第二段情......

個女仔咁sad既

腥港人

屌 毒撚

個o靚妹

哦

條女叫咩名

佢一出場到依家都係咁嘅樣

咁絕

淫婦扮COOL

呀海好pure好true
但點解要鍾意個閪女人

陳敏G好正

以愛又變番西口西面

臭雞
Btw
條女唔係處
毒撚又係食二手先係真理

你干脆去做雞

死淫婦扮上菜 轉頭對住jimjim就即刻腿張開

呢part有咩意義

下集係了

唉。。。

又扑野

聽日有ck叫個女做雞

陳敏之真係好仆街

屌你老母車死胡琳!!!死仆街!!

有沒有人見到條白衫女咩名

有冇人睇到條靚妹叫咩名

肯定未死
無理由益左個閪女人

好似冇

圖呢

Wiki寫話叫 紀沛

係咪佢黎？

琪琪

紀沛

搵唔到佢ig

有人起咗底啦！紀沛

原來佢係大陸超級女團既其中一個成員，成個團得佢一個係香港人，網上寫的

ck開場鬧女

？？？

第二巴個聲同上世紀d武俠片既配音一鳩樣

屌

做雞

敏g終於去做雞

高潮

你去做雞啦你

臭G又想痴番埋去

今集講做雞？

佢心諗機會來了

廣東人做雞有特別多方法

係 坐定定

呢條女幾正

你去做雞啦妳！

我真係火都黎呀！

搵人埋單鳥

火姐嘅警報信號係十！

預備

之前你個女日日俾人啪，又唔見你個死廢老話周身唔聚財

做雞ready

兩個廢老唔識用電話

痴線廢老

痴撚線 話結就結

你真係當我正媽正媽傻的嗎？！

冇睇開 一睇就撞正做雞

呢套野快撚d完
成套都唔知up乜

準備做雞

臭雞

美人！

你去做雞啦！

胡琳

竟然賣廣告

打啦打啦

屌除左褲先黎去廣告

胡琳啲戲

今晚收視應該會升

算係咁啦

你地真係好過份呀！

無間道

無間道電視劇?

佢由頭到尾都唔抵可憐

詹詹好慘

胡琳把聲真係好好聽

好撚多大花灑 但係垃圾恉大歡喜劇情

堂本靜都有份

人靚聲甜

我

準備cap圖

準備

Ready???!

你做雞啦！

bgm好煩

起歌

沉船沉得好緊要

第2下d聲

冇男人唔過得世

Rain: 汪！汪！你做乜打個女呀！

做🐔

又講得幾好

你 （啪）你（啪）你

做雞都有錢收

CK妹

你去做雞喇

敏G

唐文龍一定有過人之處

無波點做雞？

十幾年都係嗰下音效

大波

大碌

正爸好撚廢 我要我要

荷媽

有奶水

大隻又長

阿rain

條撚識轉彎

做雞啦你去！

怒火街頭嗰陣咪做過囉

d金句好撚格硬

有長腿

咁多劇以黎 睇到最開心既幕

你去死啦你！

我係唐文龍 一定揀胡琳

有cap圖未

拍到好撚好笑

話得好

你去死喇

午餐肉

索腿天后

ck姐幾好戲

我要搵窿捐呀！

有冇人睇完覺得好心涼揮手區

召喚KFC COFFEE

第一次睇
笑到癲
邊有人咁樣鬧交

阿rain演技爆發未

果兩個路人嘅眼神

點都揀胡琳 三十幾歲仲keep得咁好

陳敏之D戲屎撚到

好爽

廢事大街大巷鬧交比人睇啫

陳敏之

日劇跑

似之後去蒲比人瘋狂屌

佢老豆都on9

全部喊戲冇眼淚

搵我做敏G老公
我制

做左咁多年都咁差

南生圍

CK妹視后無懸念啦

炒車死pls

會唔會黃智賢埋單?

笑到仆街

自殺未

眼藥水

唔撚去即刻去搵基佬結婚呀

又揸返去南生圍

叫阿海埋單？

無波,不了

屌 我一路睇一路笑到喊

普通樣搵個人嫁咪易囉

搵阿海

牙海

我成日都覺得以愛揸車好型

搵毒撚埋單

同我結婚呀

綠色的

真

阿海 免費餐

火姐d語氣又真係幾重

阿海趁機撿屍

阿海執死雞喇

埋單mode ready

阿海埋單了

有左好耐啦

呢場 阿rain D戲唔多得

同意，正咁多

雞真係雞 冇人要即刻搵人埋單

執男黃智賢

邊個埋邊個單

草帽小子

琪琪黎喇

純情毒撚又要埋單

所以陳敏之做SP

把聲

有腳 射了

小背心

冇睇好多集 阿海幾時出場架 敏G 點識佢？

真係發火果陣反而唔講 我真係火都嚟

敏G對波揚下揚下

上啊 啊海

冇鬧錯呀

老土d講，你睇見屋企人咁傷心，都唔忍心咁作賤自己啦。全世界得一棵樹咩

阿海件衫綠到咁唔係唔埋單呀

上次冇人罵就跳海
今次比人罵雞就咩事都冇

有得扑啦

埋你老尾單連登仔
敏G咁正

阿海好似寵物小精靈森林捉蟲果d npc

琴日 大家唔識大家 只係幫襯顧客

Wtf

咁直接

屌 臭雞

黐撚線

極速搵人埋單

綠色大草原

打野戰

又玩假結婚最後又真情

綠到

……

仲以為即刻扑野

執男黃智賢...

好快

結婚快過買菜

激死

不如你埋我單啊

咁有交帶

毒撚執男

捐以愛個窿

你講咩呀

敏G條淫雞西痕姐
做咩唔墜落去LKF比人屌

有冇火姐叫佢做雞cap圖

我嗰到有地方

阿海做好男人真係好正

做傻仔做得幾好

佢做毒撚好似

好型啊佢

捐返落ck個窿到咪得囉

達姐

呢幕好能cult

火姐又係，駛唔駛嬲個女嬲到咁

成日以為首歌係陳敏之同唐文龍合唱

想當年仲未識弱雞嗰陣以為越難越愛係陳敏之唱

無關病癢skip撚左佢啦

bra帶

有人肯埋單仲想點

一陣琪琪個一笑

diu 又係南生圍

兵

真係好撚毒

南生圍有冇依個茶檔

捉蟲細路

偽毒雞蟲

靚女待遇真係唔同d 欣宜去到應該俾班牛屎佬宰左黎食

外人睇就會屌陳敏之仆街

但自己老母睇都唔會嬲到咁既

其其

戈個阿海姪女黎？

有敏G起勢都屌啦

港女比賤男玩殘玩賤

比毒男埋單

屌

玩鳩毒撚

咁大個琪琪喺度仲做毒撚

我都係 最慘把聲又似

兵仔

邊個黎？

臭雞不斷問人係咪鍾意佢,好cheap

大把錢你租幾耐酒店都得，點樣無地方去

收兵高招

咁撚有錢去住酒店喇冇地方去
正臭西

有冇人有琪琪IG

+1 我都以為
比著以前 就應該搵佢地兩個唱
依加要捧signal 同hana

阿海個姪女黎？

好毒咩 我覺得幾可愛喎

敏G正臭雞

放入伍申請書

我都覺得好可愛 好老實果d感覺

以愛咁純情 nic又帶佢走出陰影 認定左一個真係會訓身

搵人黎攝時間 好cheap

同意

屌琪琪好過敏之啦

我第一次聽都以為係佢地唱

實見唔到㗎

唔係做第三者, 不過沉船個種感覺

有冇人cap圖比較下

棋棋icon好靚

唉